信用卡跌咗但有人執到俾返我,換唔換好？

使唔使收錢？hsbc

直接報失

報失換新卡

多謝解答